吊過你老母，你問我答

自爆唔答

學撚完打字先啦 屌

吊呀

你老母個西咁大